好似就快散場

大家都係早啲走 聽日準時返工

認真答我一句 就咁出去行幾行會做到啲咩？
有冇人留低搞大佢

散啦散啦

又block 一隻

準備散啦
記得捐錢同唱歌

要適當運用低級紅

真係好感動 ， 又多一個on9仔

啥事？

大家去睇endgame啦不如 散水啦